{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_055859",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6984907'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-08-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "가을전어회덮밥 초간단 회덮밥 만드는 방법"
    },
    "text": "秋のコノシロ丼 超簡単刺身丼の作り方\\n\n秋のコノシロがもう出ましたね。 コノシロを食べると香ばしい味を感じることができるでしょう。 刺身丼を作って食べてみてください。 刺身丼にはコノシロだけでなく、自宅の野菜も一緒に入れてあげることができますよ。 野菜を入れるとより健康的でおいしく食べられます。 コノシロと野菜を一緒に食べると栄養も一緒に摂取でき、口の中いっぱいの香ばしい味を感じることができるでしょう。 刺身丼は簡単に作れるので、忙しい日常の中でも手軽に楽しめる食べ物です。 今すぐコノシロを買って刺身丼を作ってみてください。 おいしい食事が待っているはずです。 , 調理時間:10分以内、材料:コノシロ、セリ、サンチュ、ニンジン、エゴマの葉、ご飯、酢コチュジャン、砂糖、唐辛子粉、ごま油、レシピ:冷やした一杯とコノシロの刺身を用意します にんじんは細く千切りにして準備し、セリは1cmくらいに切って準備します エゴマの葉とサンチュも細かく切って準備します ボウルにコノシロの刺身と冷やしご飯、野菜をすべて入れます。タレの材料をすべて入れて混ぜれば刺身丼が出来上がります酢コチュジャンは市販用でも結構です コノシロ丼を器に移し入れます。",
    "QA": [
        {
            "question": "コノシロ丼の材料は何ですか？",
            "answer": "コノシロ、セリ、サンチュ、ニンジン、エゴマの葉、ご飯、酢コチュジャン、砂糖、唐辛子粉、ごま油が必要です。"
        },
        {
            "question": "刺身丼の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "刺身丼の調理時間は10分以内です。"
        },
        {
            "question": "刺身丼にコノシロ以外の魚を使ってもいいですか？",
            "answer": "もちろん、刺身丼にはコノシロ以外の魚も使うことができます。お好みの魚を選んでください。"
        },
        {
            "question": "刺身丼に入れる野菜はどのようなものがおすすめですか？",
            "answer": "刺身丼にはセリ、サンチュ、ニンジン、エゴマの葉など、細かく切った野菜がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "刺身丼のタレの作り方を教えてください。",
            "answer": "刺身丼のタレの材料をボウルに入れて混ぜれば作り方です。酢コチュジャン、砂糖、唐辛子粉、ごま油を使用してください。"
        },
        {
            "question": "刺身丼を作る際、冷やしたご飯を使う必要がありますか？",
            "answer": "刺身丼を作る際には冷やしたご飯を使用すると美味しさが引き立ちますが、常温のご飯でも作ることができます。"
        },
        {
            "question": "刺身丼の味はどのような味ですか？",
            "answer": "刺身丼はコノシロの香ばしい味と野菜のさわやかな味が絶妙に組み合わさった美味しい味です。"
        },
        {
            "question": "刺身丼は忙しい日常でも手軽に作れる料理ですか？",
            "answer": "はい、刺身丼は簡単に作れるので忙しい日常でも手軽に楽しめる料理です。"
        },
        {
            "question": "刺身丼に他の具材を追加することはできますか？",
            "answer": "もちろん、刺身丼に他の具材を追加することもできます。お好みでさらに具材を追加してください。"
        },
        {
            "question": "秋のコノシロ丼を作るにはどの季節にコノシロを購入すれば良いですか？",
            "answer": "秋のコノシロ丼を作るには秋の時期にコノシロを購入すると良いです。コノシロは秋に旬を迎えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 475
    }
}